單身左三年 你問我答

唔通會繼續單身落去

幾時死？

三年啫

差唔多

單身十年先值得開
到時再問

我下年開得

單身左三十年

好耐啦都

仆街啦 單年廿幾年都未開post啦